瞓咗冇睇，黃子華反對咗逃犯條例修訂未

口口聲聲企喺鷄蛋一邊，上年拍套戲又標榜本土
而家鷄蛋就爛，本土就變大陸。子華神掠完本土水之後去咗邊?
投咗共?

連登得返小學生，淨係識睇打機?
咩達哥大J表唔表態就咁上心
而家黃子華投共咁大件事冇人提?

佢好似金盤漱口之後都冇上過水

係喎
要開show掠水先會出黎
香港變大陸呀?冇show開喎，係咩碰！

所有係大是大非面前沉默都要屌
偶像都無面比
所以其他屌達哥, 娛樂圈啲垃圾都係啱

岩呀, 快d清算佢

佢遲啲廣州開show 邊敢亂講野

你點醒咗我，I love you

過得自己過得人
你匿撚埋係鍵盤後面梗係講乜都得
夠膽就貼身分證出嚟反對逃犯條例
我就撐你屌柒子華/達哥⋯⋯⋯etc 啦

大把人冇表態, 唔明點解咁多人針對達哥
係咪佢EQ高好恰啲??

佢起香港住嫁咩

（反送中照妖鏡）網絡乞衣大阪Andy扮反送中 真賺錢

邊撚度睇到佢投左共？9up?

垃圾黃子華 又一個垃圾搵錢投共

唔出聲, 返大陸開show咪投左囉

就黎食罐五香肉丁都投共

九十年代

成龍都話過64架

不如連登仔數埋邊間公司未表態喇，唔表態就永遠唔用個間公司d野

不停批鬥某某未表態支持/反對
只會將焦點集中左去某某點解唔講/係咪投左共etc 同埋令其支持者反感
對件事本身(反修例)毫無建樹

到頭黎原來又係分化撚

Bob叔反對咗未？

表唔表態都有雙重標準？即係其他人就要表態
黃子華就唔需要？

反咗啦

其實就根本唔應該批評任何人有無表態
哪怕果個人係表態支持修例
佢嘅立場都不應該被批評
（所以好多時批評嘅係理據/點解做得出

不過與其話雙重標準
不如話係個個人都有唔同標準啦
我上面講嘅都不過係我嘅標準
大可以有其他人覺得知名人士有責任表態etc
所以我先話spin走左個焦點(反修例本身)嘅呢啲討論毫無意義

有冇link？
想睇佢點講

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

努力屌達狗班同志去咗邊
係咪今次到自己偶像俾人捉出黎「批評」就心痛

子華表咗態未?

子華: 釣魚台係中國㗎！！

點解無人追擊子華?

尖閣諸島係日本架

仲有咩連登仔偶像未表態嫁
一次過拎出黎批鬥啦

駛唔駛掛住個牌係心口？
咁同文革有咩分別

支持釣魚台係中國同支持人權咩關係？

Ming仔

張敬軒、陳奕迅、張學友、謝安琪
叫晒佢哋表態啦

暫時睇得王宗堯同黃耀明明確表示反對
仲有冇?

張敬軒中國人一早表咗態

係咁架啦
好出奇呀？

不過遲啲係香港都會比人捉上去

紅衛兵

網絡紅衛兵

我諗子華唔使講到出面，佢咁多年黎既棟篤笑已經表明左立場
要批鬥都唔係搵子華出黎講

殭屍ac？

以前689夠反中共啦

連登仲有咩男神女神未表態既
捉哂佢地出黎屌

我就係黃子華
我而家反對條例
不過只會同樓主一樣係連登做下鍵盤戰士

仲有hocc

挪威「奧斯陸自由論壇」

宜家文革呀？唔表態就等於投共就要被清算？唔通想個個公眾人物都好似黃秋生咁幾年無嘢做先滿意？佢哋其實唔舔共已經好快

文革咁款，逼人表態

就算香港藝人唔表態，香港人都冇能力清算佢地啦 佢地主要係靠大陸市場
唔駛咁激動喎你

其實樓主有無睇過金盆浪口？
佢立場都幾清晰下

你唔出樣表態同沉默有咩分別
你唔俾人哋用其他連登ac表咗態

香港藝人最叻表態 我係中國人 一個中國 一點不能小喳嘛，會幫香港出聲咩

日日係度反做乜野先，其實你地做咁多野係咪想吹捧大j反送中想試溫度睇下大j可唔可以轉戰連登？

佢支唔支持關我撚事？

唔表態就等於投共？你地個邏輯同林鄭一撚樣 10萬人上街反對等於其他690萬人支持

講出口先 = 支持

洗唔洗刻住「我是反共」個紋身係額頭，24小時live比你睇？

同樣地有人以前已經表過好多次態，到佔中時仲收埋台支持
到今日都俾人話奶共

我都唔係好明公眾人物一定要表態嘅理據係咩，每個人表態支持邊個立場、或者係唔表態都好，總有佢嘅理由同難處，亦都係佢嘅自由，而家無表態撐修訂都要被人狙擊真係過咗火。
只要唔開聲話支持自己、表達自己係同聲同氣就一律當係敵人，連唔表態嘅自由都無，當樣樣嘢都推到咁極端嘅時候，到底呢種思考同處事方式，同中國共產黨對異見人士嗰種方式又有無唔同呢？

建制： 50萬人反對 姐係得750萬人支持
連登仔： 達哥冇表態 姐係親中親中達

逼鳩人地表態

子華支唔支持都好，我覺得冇所謂，因為佢一直唔係反共上位賺錢。
我反而最憎忽然反共同忽然愛國既人。
代表作係689

關你撚事咩

班連登狗係咁架啦
有風就要跟 你唔係唔識下話
Link又冇 圖又冇 我話你老母做雞都得啦

子華真係智者，最後一場show講明自己收山理由。
就係比你地迫，一係黃，一係藍，中間偏黃都唔得。

大家搵定下個目標

批判大會不能停！

屌你老母唔表態既全部都係仆街冚家鏟食屎狗

林鄭

快貼身份證

屌人地一早話左要金盤乜乜唔撚做，你估佢唔知會有今日咩?為免再俾人秋後算帳梗係收口啦!

點解一定頭迫人表態

搵到啦，原來張敬軒都冇出過聲！咁樣點得架？ ！

作為一個香港殿堂級歌手，有咁多fans，係咪應該講下啊？一啲責任感都冇，做歌手點可以只顧住賺錢？以前唔係好威撐佔中架咩？依家縮沙啊？

拿拿拿，我地唔係逼佢表態架！佢有佢自由架，我地冇逼過佢架

學埋晒正苦啲濕鳩邏輯

you bad bad

香港人根本同中國人同一條根
劣根性完全一樣

果條叫人讀新聞果條快啲批鬥子華啦

好多人都無表態反對咗逃犯條例修訂
兒登數哂出黎未呀

連衛兵真係好勁 學足哂文革咁 邊個唔表態就公開屌柒邊個

唔係屌柒林鄭 反而屌柒唔表態o既偽人
咁撚得閒玩批鬥 不如出去派街招 搞論壇 做宣傳啦

好明顯樓主係串緊班友
淨係識屌達哥唔屌其他人啦
啲人重乜咁激動

ching心水清

中國人批鬥基因作祟

你班友，成班紅衛兵咁，好撚恐怖

王宗堯就算鳩數啦

連登仔：唔計

仲要件件事都表態一次先計

樓豬同文革有咩分別
口口聲聲同中共唔同但做法完全一樣

棟篤笑？唔係收咗山喇咩

一個金盆浪口做慈善
一個執迷不悟用殘體
點比？

有 好似美國定加拿大同香港兩邊走下
最近幫蘇永康做導演拍左段演唱會宣傳片
人地其實都真係半退休唔蒲頭都好正常 佢又唔係個種鍾意保持住人氣既個種藝人

連衛兵仲專橫過班共狗

惡過共狗，唔見中國d網民批鬥邊個唔表態支持貿易戰

沉默即係容許當權者對人民嘅欺壓
身為一個有影響力嘅藝人唔出聲？心照啦

連衛兵萬歲！打倒一切牛鬼蛇神！

尋日屌達哥果時 冇咩人幫佢架wo
做咩今日咁多人幫黃子華既
黃子華冇表態wo
仲唔屌佢老母

香港有言論自由，同埋有自己立場嘅自由，鍾意黑又得，鍾意白又得，鍾意灰都得。唔似得有d地方迫你只可以有單一立場。

人哋有絕對自由選擇唔出聲唔表示自己立場

支持樓主一視同仁

反而覺得達哥問題係提都冇提多過表唔表態，因為佢講開時事，刻意避談顯得怪姐

又唔需要扯到極端話所有冇表態就叫投共，講到底藝人都係人，你都唔會打比黃子華同人講你立場，人地唔識你，同埋如果覺得要應付人而做既都冇意思

香港最後一個童話都比黃心穎滅左啦，黃子華唔使再講野了

批爆佢

支持樓主

最好捉晒唔表態嘅撚屌出嚟抄家坐老虎櫈跪玻璃剃陰陽頭飲頭髮水再掛牌遊街示眾

批鬥埋佢老母就最啱

屌達哥就一面倒話佢投共 黃子華就護主護到咩理由都出曬黎
雙重標準到
有啲人仲睇唔出樓主開po係為左串你呢班欺善怕惡 剩係批鬥達哥既人

達哥影響力大過黃子華

唔歸邊就等批鬥

要不是達哥客串 子華套電影邊到出到街 達哥影響力咁大 識批一定批鬥達哥啦

點解咁多人睇唔出
曲到圓

你要班達狗情何以堪

所以我一路直至而家都無覺達仔係親共或者舔共，不過自殘體字一事知道佢其實係偽善、懶、多藉口、死都唔認錯既蠢人
你話佢平時無講過時事無講開新聞，佢今次咁做無人會怪佢，你只係一個純網上提供娛樂既人，相反只會特顯佢既無知偽善
講到呢度實有大把盲粉諗一大堆弱智藉口死撐，其實唔實同佢地嘈，佢地永遠唔會用腦思考問題傾嚟晒氣，好大程度達仔搞成咁係因為呢班盲粉搞成
最後我預計過一排如果再發生一次佔領行動，達仔可能都會為班學生年青人講一兩句洗底，我唔係質疑佢唔係真心覺民主自由好為弱者發聲，只不過經過今次知道佢真係太自大太蠢，佢再講呢類說話只會令我記起佢既偽善同嘔心
之前一路覺達仔係香港最好睇既網上消閒娛樂間唔中睇佢又可以有D得著，而家只有寄望佢十年或者廿年後佢大過D會醒醒

因為黃子華無用殘體

正 大難臨頭見真章 開始清算同mark低邊個共狗啦腥港人

其實點解一定要歸邊既？

巴打入去逐個擇名未？

有冇人一齊上facebook 屌柒佢

香港人洗唔洗咁撚自私？表態完要負既責任又唔係你負

拿拿林整埋本連語錄去做連衛兵 批鬥人
破四舊立四新
橫掃一切牛鬼蛇神
誰不反對逃反條例，就砸爛誰的狗頭

搵食姐，犯法呀，我想架

你以為喺連登up兩句就叫唔係沉默?

心照啦

又係d on9仔擺人上枱

連登仔做鍵盤戰士都係沉默啦
廢中廢老出去遊行 child登仔咪又係坐係屋企嘆冷氣屌鳩飯民

唔表態就係投共？
咩邏輯
同埋批鬥人唔表態果d
你咪又係用網名表態
公眾人物形象最緊要
形象影響佢地飯碗
唔表態就最好 起碼唔會俾人插得勁
估唔到而家唔表態都俾人屌 連登仔真係惡過共產黨

無...同達哥一樣咁仆街...
不過佢地兩個一齊拍過劇...一擔擔

呢個世界不嬲錢>>>>all
其實冇咩問題
有問題係免費個班

不要分化

你咪慢慢數人頭囉

達哥每晚得幾千人睇
相反每日有過萬人睇既連登壇主連尼住都無表態

直頭覺得唔係唔表態, 係黃子華已經心淡.....

連衛兵

好心就槍口對外啦，大難臨頭仲內閧，人地未出手，就已經自己搞死自己，唔怪得呢十年赤化得咁緊要，因為唔齊心，就係有你呢啲咁既人，人地一唔表態就反，就要批鬥，團結啦香港人

文革？

沉默不代表中立，只代表支持現狀。 （哈拉瑞）

但始終人地都要搵食，或者有好多理由，心裡有立場都未必可以表到態

不如試下唔好責怪冇表態嘅人？
去欣賞下，支持下啲有表態嘅藝人

乜都要迫人表態。連衛兵。仲獨裁過中共。

原來係曲線串緊d 人雙重標準，sorry,無睇留言

樓主呢? 唔敢回應呢位巴打?

你係咪共狗
批鬥埋你

冇錯
我地繼續批鬥哂啲沉默既藝人

冇錯
唔做就唔錯
達哥衰在日日講時事
一唔提就顯得怪
早之乜撚都唔做坐係屋企最安全

你邊個po見到一面倒屌啊 係咪有條係咁叫佢讀新聞條友秒回就話一面倒屌

係囉
達哥又點解要讀新聞

中國人既基因 鍾意玩內閧

「唔表態就係投靠中國」
依個邏輯同連登仔一直鬧緊嘅
「五十萬人上街即係仲有650萬人支持」
有咩分別？

樓主曲架

你係咪要玩以偏概全？

人地讀完新聞要負既責任又唔係你負

咁唔該唔好逼人表態，做好自己去講解俾唔清楚既朋友知，佢地識自己分析自己去做抗爭，逼鳩人同共產黨有咩分別？唔好影衰香港人啦

提醒返咁多位 以上話黃子華唔需要表態既論點同樣適用於達哥
甚至更適合 你諗下
你睇達哥係因為佢直播打機好笑 定因為佢政治立場？
你睇黃子華棟篤笑係因為佢諷刺社會時弊 定純粹笑話好笑？

你講得岩啊 但就係有班仆街之前逼人讀新聞
咁一視同仁應該所有名人都要逼表態啦係咪
所以你岩啊
樓主係曲架你睇到未

團結啲好唔好，周圍焫火頭，搞分化做乜

釣魚台係中國架

妳都知佢係大中華膠啦

on9 人地表左態親中啦

都算係咁。 咁龜頭bob呢，表左態未

1422524，咪係，連登班冇腦撚逼全世界人同佢地同

咁

見到出面咁多人抽達哥 呢個post又沉到咁 想問下子華神係咪唔同標準？

😂屌你老尾毛澤東年代
不表態會被歸類為右派
你做物唔表態！？你左定右！講

冇計，連登多00後
直播打機嗰啲係佢地再生父母
呢啲情況下老豆老母唔撐佢地，佢地脆弱嘅心靈會崩潰

我屌你老母咩
而家大是大非，唔表態同奶共有咩分別
唔表態撐香港就唔好賺香港人錢，死上大灣區賺人仔啦

你睇清楚先覆啦

睇到好清楚，有咩問題

點解一定要公開表態?

咪話咗金盆啷口

連登好多細路 好弱智